Wanneer de plaats kon niet zonder meer, de hertog hij neigt deur en ging langs de achterkant weg en komen op het podium en stond voordat het doek en maakte een beetje speech en geprezen om dit drama, en zei dat het was het meest thrillingest die ooit was; en dus ging hij op een-schept op over het drama, en over Edmund Kean the Elder, die was te spelen het hoofddoel deelnemen; en eindelijk toen hij kregen ieders verwachtingen hoog genoeg, hij opgerold het gordijn en de volgende minuut de koning kom a-steigerende op handen en voeten, naakt; en hij werd geschilderd, ring-netwerk-en-gestreept, allerlei kleuren, prachtige als Een regenboog.
En--maar never mind de rest van zijn outfit; het was gewoon wilde, maar het was verschrikkelijk grappig.
De mensen die het meest om gelachen; en toen de koning echt gedaan capering en capered uit achter de schermen, ze barstte en aftandse en rende en haw-soms tot hij terugkomt en gedaan , en daarna hebben ze hem het nog een keer.
Nou, het zou een koe laugh to see the schijnt dat oude idioot afgesneden.
Vervolgens de hertog laat hij het gordijn en buigt het hoofd voor de mensen en zegt de grote tragedie wordt uitgevoerd slechts twee nachten meer, op rekeningen van persen Londen verlovingen, waar de stoelen is al verkocht voor het in Drury Lane, dan doet hij een boog en zegt als hij erin is geslaagd in aangename en instrueren, hij zal zeer obleeged als ze aangeven dat hun vrienden en zij komen zien.
Twintig mensen zingt: "Wat is het?
Is dat _alle_?"
The Duke zegt ja.
Vervolgens is er een fijne tijd.
Iedereen zingt , "verkocht!"
